鐘意左好耐既女同學想收我做兵

點算好

利申：佢文科yr2

快啲去馬

你直入重點

騎兵就可以考慮